入黎同自己講一句說話

大東瓜 我愛你

我愛你

屌你老母

平胸又點 你幾時先會變大波又點

我幫你揸大佢

侵侵

屌你老母俾翻對波我啦

妙巴 幫手揸大平胸巴個波

我志願做汁男

How about me

屌樓主老母

唔識

不過要幫手都得嘅

幫你揸爆啲暗瘡。

孬

不了

暗瘡肥婆bb

I love u 平胸bb

由細玩到大